# Send conditions

#### CONN_ID = TRUE|FALSE|INT|ARRAY;
Указать идентификатор соединения
```
true - Отправлять пакеты только в текущее соеденение пользователя. 
false - Отправить пакеты во все соединения пользователя.
int - Отправить пакеты в указанный идентификатор соеденения. (only dev)
array - Отправить пакеты в указанные идентификаторы соеденения. (only dev)
```

#### PERSON_ID = Passport::getMyId()

Указать адрес получателя
```php
Passport::getMyId(); // Возвращает уникальный идентификатор пользователя
```
Если отсуцтвует идентификатор персоны, отправляет всем соединениям.

#### GUARDED = TRUE|FALSE
Отправить данные соединениям которые прошли верификацию Гвардом в системме (Для того что-бы верификация прошла, в модели `guard`'а необходимо прописать публичное свойство `$ids = ["имя идентификатора" => "аттрибут модели"]`)
```
true - Пользователи которые прошли верификацию guard
false - Пользователи которые не прошли верификацию guard
```
При отсуцтвии опции проверка совершатся не будет

> Так-же, можно отправить `"имя идентификатора"` которое мы указывали в модели, со значением атрибута какое вам необходимо.

#### GUARD = STRING
Отправить только тем соеденениям у которых пройдена верификация через указанный `guard`
```
string - Имя guard'a 
```
> Напровление `guard` пока-что в разработке
